Darling zei Japannertje staan.
"Come on, vader," zei John.
"Houd uw tong, John", zijn vader geklopt.
Wendy was heel verbaasd.
"Ik dacht dat je er heel gemakkelijk, vader."
"Dat is het punt niet," vertelt hij bommenleggers.
"Het punt is, dat er meer in mijn glas dan in Michael's spoon."
Zijn trotse hart werd bijna barsten.
"En het is niet eerlijk: ik zou zeggen dat hoewel het met mijn laatste adem; het is niet eerlijk."
"Vader, ik wacht," zei Michael koelbloedig.
